import '../../../entity/quiz_item.dart';

///問題形式　<一問一答>
final List<LearnQuiz> learnQuiz1 = [
  const LearnQuiz(quizId: 1, question: '1 + 1 = 2', ans: '2', isWeak: false),
  const LearnQuiz(
      quizId: 2, question: '更新世は氷河時代とも呼ばれる', ans: '氷河時代', isWeak: false),
  const LearnQuiz(
      quizId: 3,
      question: '猫の目には、 タンペム という反射板が網膜の裏側にあり、光の乏しい暗闇でもしっかりとものを見ることができる.\n',
      ans: 'タンペム',
      isWeak: false),
];

final List<LearnQuiz> learnQuiz2 = [
  const LearnQuiz(quizId: 1, question: '2 + 2 = 4', ans: '4', isWeak: false),
  const LearnQuiz(
      quizId: 2, question: '更新世は氷河時代とも呼ばれる', ans: '氷河時代', isWeak: false),
  const LearnQuiz(
      quizId: 3,
      question: '猫の目には、タンペムという反射板が網膜の裏側にあり、光の乏しい暗闇でもしっかりとものを見ることができる。\n',
      ans: 'タンペム',
      isWeak: false),
  const LearnQuiz(quizId: 4, question: '今は4問目！\n', ans: '4', isWeak: false),
];

final List<LearnQuiz> learnQuiz3 = [
  const LearnQuiz(quizId: 1, question: '3 + 3 = 6', ans: '6', isWeak: false),
  const LearnQuiz(
      quizId: 2, question: '更新世 氷河時代 とも呼ばれる', ans: '氷河時代', isWeak: false),
  const LearnQuiz(
      quizId: 3,
      question: '猫の目には、 タンペム という反射板が網膜の裏側にあり、光の乏しい暗闇でもしっかりとものを見ることができる.\n',
      ans: 'タンペム',
      isWeak: false),
];
